% @Difficulté 2
% @Mathalea uuid=d0fdc&id=2N30-7&n=1&d=10&s=1&alea=PQvT
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Fractions
% @Titre Résoudre des problèmes additifs et de comparaison sur les fractions
Le triathlon des neiges de la vallée des loups comprend trois épreuves qui s'enchaînent :
VTT, ski de fond et course à pied.

Rémi, un passionné de cette épreuve, s'entraîne régulièrement sur le même circuit.


À chaque entraînement, il parcourt le circuit de la façon suivante : 
\begin{itemize}
  \item $\frac{2}{5}$ à VTT ;
  \item $\frac{1}{4}$ à ski de fond ;
  \item le reste à pied.
\end{itemize} 
\medskip

Pour quelle discipline, la distance est-elle la plus grande ?